## Seja bem vindo!

Aqui na Celular Direto utilizamos o Git Flow como modelo de organização das branches dos nossos repositórios. 

O caminho para se candidatar à vaga está em *desenvolvimento*.

**Aguardamos sua aplicação! ;)**